TVB 台慶討論區(1)

50+1

霸定啦

push

幾時執？

睇下今年有冇人接壽包就知

有咩好討論??
垃圾CCTVB汁柒左佢啦

想睇有幾柒有幾甩轆

8點半準時開始

真係仲要討論?

開始啦

邊個開咗負皮bot

剩係睇FYY

唐e